export const QUESTIONS: any = [
    {
        "question": "1 - In welchem Jahr wurde der Gesandte Allahs Muhammad Segen und Heil Allahs auf ihm geboren?",
        "answer1": "Im Jahr des Elefanten",
        "answer2": "Im Jahr der Kuh",
        "answer3": "Im Jahr der Spinne",
        "answer4": "Im Jahr der Ameise",
        "right_answer": '1',
        "explanation": `<div style='display: flex; flex-direction: column; justify-content: center; align-items: center; font-size: 18px; margin-top: 24px; margin-left: 12px; margin-right: 12px;'><span>Das Jahr in dem der Gesandte Allahs Muhammad Segen und Heil Allahs auf ihm geboren, heißt das Jahr des Elefantens, weil in diesm Jahr die Ereignisse stattfanden, die in der Sure Fil (Der Elefant) beschrieben sind.</span><br><span>Eine feindliche Armee hatte Mekka angegriffen und wollte die Ka'ba zerstören.</span>
        <div>`
    },
    {
        "question": "2 - Wieviele Säulen hat der Islam?",
        "answer1": "6",
        "answer2": "5",
        "answer3": "4",
        "answer4": "3",
        "right_answer": '2',
        "explanation": ` <div style='display: flex; flex-direction: column; justify-content: center; align-items: center; font-size: 18px; margin-top: 24px; margin-left: 12px; margin-right: 12px;'>
        <h2 style='margin-bottom: 16px':>Die 5 Säulen des Islam</h2>
        <ul>
            <li>Das Glaubensbekenntis, dass es keinen Gott gibt, dem zurecht
                gedient wird außer Allah und das Muhammag Segen und Heil
                Allahs auf ihm sein Gesandter ist</li>
            <li>Das Gebte täglich fünfmal verrichten.</li>
            <li>Die Zakah - Almosensteuer.</li>
            <li>Das Fasten im Ramadan.</li>
            <li>Die Pilgerfahrt (Haj) einmal im Leben, wer dazu in der Lage
                ist.</li>
        </ul>
        </div>`
    },
    {
        "question": "3 - Wieviele Säulen hat der Iman (Glaube)?",
        "answer1": "3",
        "answer2": "4",
        "answer3": "5",
        "answer4": "6",
        "right_answer": '4',
        "explanation":  ` <div style='display: flex; flex-direction: column; justify-content: center; align-items: center; font-size: 24px; margin-top: 24px; margin-left: 12px; margin-right: 12px;'>
        <h2 style='margin-bottom: 16px; font-size: 32px':>Die 6 Säulen des Imans (Glaubens)</h2>
        <ul>
            <li>Der Glaube an Allah.</li>
            <li>Der Glaube an die Engel.</li>
            <li>Der Glaube an die Gesandten.</li>
            <li>Der Glaube an die herabgesandten Bücher.</li>
            <li>Der Glaube an die Auferstehung.</li>
            <li>Der Glaube an die Vorbestimmung im Guten wie auch im Schlechten.</li>
        </ul>
        </div>`
    },
    {
        "question": "4 -  Wie hieß der Vater des Gesandten Allahs Muhammad Segen und Heil Allahs auf ihm?",
        "answer1": "Abu Talib",
        "answer2": "Abddul Mutallib",
        "answer3": "Abdullah",
        "answer4": "Abu Djahil",
        "right_answer": '3',
        "explanation": ` <div style='display: flex; flex-direction: column; justify-content: center; align-items: center; font-size: 18px; margin-top: 48px; margin-left: 12px; margin-right: 12px;'>
        <h2 style='margin-bottom: 48px':>Die richtige Antwort war Abdullah!</h2>
        <ul>
            <li>Abu Talib war sein Onkel, bei dem er Segen und Heil Allahs auf ihm, nach dem Tod seiner Mutter Amina aufwuchs. Sie starb als er Segen und Heil Allahs auf ihm sechs Jahre alt war.</li>
            <li>Abdull Mutallib war sein Großvater</li>
            <li>Abu Djahil war ein Stammesführer der Quraisch (des Stammes des Gesandten Allahs Muhammad Segen und Heil Allahs auf ihm) und einer seiner stärksten Gegner.</li>
        </ul>
        </div>`
    },
    {
        "question": "5 - Wie hieß die erste Frau des Gesandten Allahs Muhammad Segen und Heil Allahs auf ihm?",
        "answer1": "Aischa",
        "answer2": "Fatima",
        "answer3": "Umm Salama",
        "answer4": "Khadija",
        "right_answer": '4',
        "explanation": `<h2>e</h2>`
    },
    {
        "question": "6 - In welchem Jahr fand die Schlacht von Badr statt?",
        "answer1": "im Jahr 1 nach Hijra",
        "answer2": "im Jahr 2 nach Hijra",
        "answer3": "im Jahr 3 nach Hijra",
        "answer4": "im Jahr 4 nach Hijra",
        "right_answer": '2',
        "explanation": `<h2>f</h2>`
    },
    {
        "question": "7 -In welchem Jahr wurde Ramadan Pflicht?",
        "answer1": "im Jahr 2 nach Hijra",
        "answer2": "im Jahr 3 nach Hijra",
        "answer3": "im Jahr 4 nach Hijra",
        "answer4": "im Jahr 5 nach Hijra",
        "right_answer": '1',
        "explanation": `<h2>g</h2>`
    },
    {
        "question": "8 - Wieviele Bedingungen für die Richtigkeit des Gebetes gibt es?",
        "answer1": "7",
        "answer2": "8",
        "answer3": "9",
        "answer4": "10",
        "right_answer": '3',
        "explanation":  ` <div style='display: flex; flex-direction: column; font-size: 14px; margin-top: 16px; margin-left: 12px; margin-right: 12px;'>
        <h2 style='margin-bottom: 16px; font-size: 16px; line-height: 1;':>Die <strong>neun</strong> Bedingungen für die Richtigkeit des Gebetes sind:</h2>
            <p>1. Islam - man muss Muslim sein.</p>
            <p>2. Reife - man muss die Bedingungen der Reife (Alter oder Geschlechtsreife) erfüllen.</p>
            <p>3. Klarer Verstand - also weder geistig behindert, verückt oder besoffen.</p>
            <p>4. Eintritt der Zeit - ein Gebet vor dem Eintritt der Zeit ist ungültig.</p>
            <p>5. Rituelle Reinheit - Wudu oder Tayamum.</p>
            <p>6. Entfernung von Unreinheiten (Najasa) von sich selbst und am Gebetsort.</p>
            <p>7. Körper (Aura) mit Kleidung bedeckt - hier gelten für Männer und Frauen unterschiedliche Regelungen - bitte recherchieren!</p>
            <p>8. Qibla (Gebetsrichtung), also Richtung Mekka, einnehmen.</p>
            <p>9. Absicht das Gebet zu verrichten.</p>
        </div>`
    },
    {
        "question": "9 - Wer war der erste Nachfolger (Khalif) des Gesandten Allahs Muhammad Segen und Heil Allahs auf ihm?",
        "answer1": "Umar",
        "answer2": "Ali",
        "answer3": "Uthman",
        "answer4": "Abu Bakr",
        "right_answer": '4',
        "explanation": `<h2>i</h2>`
    },
    {
        "question": "10 - Wer hat die meisten Hadithe (Überlieferungen) des Gesandten Allahs Muhammad Segen und Heil Allahs auf ihm überliefert?",
        "answer1": "Aischa",
        "answer2": "Abdullah Ibn Umar",
        "answer3": "Abu Huraira",
        "answer4": "Annas Ibn Malik",
        "right_answer": '3',
        "explanation": `<h2>j</h2>`
    },
    {
        "question": "11 - Wer war der erste Gesandte Allahs Segen und Heil Allahs auf ihnen allen?",
        "answer1": "Nuh (Noa)",
        "answer2": "Adam",
        "answer3": "Idris",
        "answer4": "Ibrahim (Abraham)",
        "right_answer": '1',
        "explanation": `<h2>k</h2>`
    },
    {
        "question": "12 - Gabe es Propheten oder Gesandte unter den Frauen oder Djinn?",
        "answer1": "Ja",
        "answer2": "Nein",
        "answer3": "Frauen: ja, Djinn: nein",
        "answer4": "Frauen: nein, Djinn: ja",
        "right_answer": '2',
        "explanation": `<h2>l</h2>`
    },
    {
        "question": "13 - Der wievielte Monat im islamischen (hijri) Kalender ist der Ramadan?",
        "answer1": "7",
        "answer2": "8",
        "answer3": "9",
        "answer4": "10",
        "right_answer": '3',
        "explanation":  ` <div style='display: flex; flex-direction: column; font-size: 24px; margin-top: 16px; margin-left: 12px; margin-right: 12px;'>
        <h2 style='margin-bottom: 16px; font-size: 28px':>Die Namen der islamischen (hijri) Monate sind:</h2>
            <p>1. Muharram</p>
            <p>2. Safar</p>
            <p>3. Rabi' al-Awwal (Rabi' I)</p>
            <p>4. Rabi' al-Thani (Rabi' II)</p>
            <p>5. Jumada al-Awwal (Jumada I)</p>
            <p>6. Jumada al-Thani (Jumada II)</p>
            <p>7. Rajab</p>
            <p>8. Sha'ban</p>
            <p>9. Ramadan</p>
            <p>10. Shawwal</p>
            <p>11. Dhu al-Qi'dah</p>
            <p>12. Dhu al-Hijjah</p>
        </div>`
    },
    {
        "question": "14 -  Sind die Eltern des Gesandten Allahs Muhammad Segen und Heil Allahs auf ihm, als Muslime gestorben?",
        "answer1": "Ja",
        "answer2": "Nein",
        "answer3": "Vater: ja, Mutter: nein.",
        "answer4": "Vater: nein, Mutter: ja",
        "right_answer": '2',
        "explanation": `<h2>n</h2>`
    },
    {
        "question": "15 - Aus was hat Allah der Erhabene den Menschen erschaffen?",
        "answer1": "Wasser",
        "answer2": "Feuer",
        "answer3": "Licht",
        "answer4": "Lehm",
        "right_answer": '4',
        "explanation": ` <div style='display: flex; flex-direction: column; justify-content: center; align-items: center; font-size: 18px; margin-top: 16px; margin-left: 12px; margin-right: 12px;'>
        <h2 style='margin-bottom: 16px':>Die richtige Antwort war Lehm!</h2>
        <ul>
            <li>Aus Wasser hat Allah der Erhabene keine Lebewesen direkt erschaffen. Die männliche Samenflüssigkeit heißt im Arabischen auch Wasser (Ma' ماء), so dass jeder Mensch nach Adam und seiner Frau Hawa Heil Allahs auf ihmen, aus "Wasser" erschaffen wurde.</li>
            <li>Aus Feuer hat Allah der Erhabene die Djinn erschaffen.</li>
            <li>Aus Licht hat Allah der Erhabene die Engel erschaffen.</li>
        </ul>
        <span>Die Evolutionslüge ist Unglaube und wer daran glaubt ist kein Muslim (außer er hat eine Entschuldigung, die Allah der Erhabene annehmen würde).</span>
        </div>`
    },
    {
        "question": "16 - Welcher dieser Monate ist kein heiliger Monat?",
        "answer1": "Rajab (der siebte Monat)",
        "answer2": "Ramadan (der neunte Monat)",
        "answer3": "Dhu al-Qi'dah (der elfte Monat)",
        "answer4": "Dhu al-Hijjah (der zwölfte Monat)",
        "right_answer": '2',
        "explanation": `<div style='display: flex; flex-direction: column; justify-content: center; align-items: center; font-size: 18px; margin-top: 48px; margin-left: 12px; margin-right: 12px;'><span>Als heilige Monate werden die Monate Muharram (der erste Monat), Rajab (der siebte Monat), Dhu al-Qi'dah (der elfte Monat) und Dhu al-Hijjah (der zwölfte Monat)bezeichnet. In ihnen ist das Kämpfen verboten und Sünden zählen stärker als in den anderen Monaten.</span><br><br><span>Ramadan gehört nicht dazu. Im Ramadan fand z.B. die Eroberung Mekkas durch die Muslime statt.</span><br><br><span>Die heiligen Monate gabe es auch schon vor der Zeit des Islam.</span><div>`
    },
    {
        "question": "17 -In welchem Jahr wurde Ramadan Pflicht?",
        "answer1": "im Jahr 2 nach Hijra",
        "answer2": "im Jahr 3 nach Hijra",
        "answer3": "im Jahr 4 nach Hijra",
        "answer4": "im Jahr 5 nach Hijra",
        "right_answer": '1',
        "explanation": `<h2>q</h2>`
    },
    {
        "question": "18 - Wieviele Bedingungen für die Richtigkeit des Gebetes gibt es?",
        "answer1": "7",
        "answer2": "8",
        "answer3": "9",
        "answer4": "10",
        "right_answer": '3',
        "explanation": `<h2>r</h2>`
    },
    {
        "question": "19 - Wer war der erste Nachfolger (Khalif) des Gesandten Allahs Muhammad Segen und Heil Allahs auf ihm?",
        "answer1": "Umar",
        "answer2": "Ali",
        "answer3": "Uthman",
        "answer4": "Abu Bakr",
        "right_answer": '4',
        "explanation": `<h2>s</h2>`
    },
    {
        "question": "20 - Wer hat die meisten Hadithe (Überlieferungen) des Gesandten Allahs Muhammad Segen und Heil Allahs auf ihm überliefert?",
        "answer1": "Aischa",
        "answer2": "Abdullah Ibn Umar",
        "answer3": "Abu Huraira",
        "answer4": "Annas Ibn Malik",
        "right_answer": '3',
        "explanation": `<h2>t</h2>`
    },
]